面對何妖呢d 將黑講成白 亂咁扣帽子 仲有垃圾黨係後面撐既賤畜 大家有咩應對手法？

弱智....
班親中廢老 完全0智商 信曬條仆街d fake news

fake news都係人做出來，除咗杜絕fake news 源頭根本無辦法